蕭氏新聞台：台灣選舉驚天大陰謀！韓國瑜差點翻盤！

香港好似冇咩人討論

多謝蕭生！

推

垃圾吹水佬銷藥員都要聽？

我撐蕭生，呢單煲大佢，保住蔡英文，保住台灣手足安全！

你話唔信蕭生，BBC又點睇？

2 黨主席facebook 又唔覆機

pish